［跑online］集中討論區(4)-TR經濟圈

強烈要求戲谷認真處理外掛問題，俾番一個良好嘅遊戲體驗我哋
估唔到跑都可以咁好玩！
跑Online（韓文：테일즈 런너，英文：Talesrunner，簡稱 TR）係由韓國RHAON開發，韓國Smilegate發行嘅網上競速遊戲，特色係以跑步作為競賽方式，第一個到終點就係贏家。因為地圖多樣化同童話（Tale）嘅風格，所以喺韓國受到好評
官方網站:

鄧麗欣-Fantasy Tale:

張敬軒-雪花抄：

占x野仔-繼續向前

糖兄妹-跑出天際

王梓軒-魅影世紀

樂瞳-Fantasy Tale:

【TR經濟圈 - 明明商品上架】

活動日期 : 3月27日至3月31日 23:59

TR經濟圈商品更新~
想要收集明明專用服裝的跑者請勿錯過

📣本期商品📣
🌟魔法試驗用錘子(1日) 1個 (每天限購1次)🌟
🌟很酸啊(7天) (限購2次)🌟
🌟明明專用服裝🌟

注意事項:
1. 跑者可到遊戲內折扣商店「本月優惠」頁面中購買以上商品
2. 活動完結後，相關TR服裝將在未來上架到商店
3. 其他角色的服裝也請各位跑者期待後續活動
4. 跑者需要使用明明角色進入商店才能購買以上商品

洗服仲未執

down翻黎玩下先

點樣可以令官方下定決心ban曬班外掛狗?

咁多年都冇就真係冇架喇

戲谷執埋都未ban

班外掛狗明顯係對家搞私服同時整外掛想搞死官服，有曬付款渠道，戲谷其實可以全部告曬不誠實使用電腦

lm

無論如何都會剩玩官服
裝有好多方法得到
但係回憶係買唔到
仲要黃 所以會玩官服玩到執
雖然官方處理外掛方面的確麻麻...

講真 官服好似唔止得外掛處理得麻麻
隻驚係14年之後已經係食老本狀態
完全係靠前6至7年啲孖劇亭水我哋玩到今時今日

想問記錄保管所裡面 安維玩偶個奬勵係乜野

新post lm

外掛俾好多錢官方

老屎忽回歸玩左2個星期-.-
完全係唔夠人黎
個個都15加速15最高速15力
都唔知點玩

想知個新角色點攞到

活動頻有邊個場係有機會衝線

之前有預售 宜家要買箱抽齊料

十幾年前玩，依家開返好多嘢都跟唔上

樓主係咪GM

唔係

我淨係過到打字

夏日樂園100%羸

係咪嗰個伊斯林強化材料包？想知要抽齊啲乜我見佢月購買限制數量係1

最慳時間

想問一下 點解我見d人成場企係起點 但之後有人衝線果陣佢又會排我前邊

係外掛定係咩

外掛

場場都有wo..
同埋果d人又唔係拎第一 都係外掛？

想知牛奶仔個髮型點先攞到

有冇圖？

係活動場先見咁多 外掛刷分
唔係攞第一係因為多人用掛啫 或者係而家有啲場手動可以快過掛 e.g. 打字高手 糖果

12生肖-牛 時光扭蛋機會有

點解有啲人有兩隻寵物嘅，點先拎到左邊嗰隻

其中一個方法係打frontier抽擲骰個個野

開探險王的寶物有機會抽到

冇入8年隻game 個公園做咩唔同晒樣 人又小
以前仲有個水池，水池前面有個女神 去晒邊到

公園重建

而家全部都係扭蛋機 又冇人招fd子招呀哥老公家姐細妹仲係公園黎咩

聽日更新最重要一定係呢個

水池冇咗 但女神仲喺度 不過搬咗去角落頭

請上跑FB LIKE個新post 3000有箱野送

frontier差王冠先齊
最後今日得返4百個幣

有冇韓跑玩家

唉,個hottime要成10分鐘,趕唔切玩埋最後1日hottime
下次GM可唔可以set 1分鐘就算

啲邊境金幣多出黎係咪換探險王寶物抽裝最好？

我抽親唔係重覆就係50個金幣

好耐無玩lm

咁點樣用啲幣好

睇你歐唔歐 我開咗百幾個全部as 都係刷身而過一件ss都冇

我反而擲骰仔抽倒個海洋旋律翅膀寶物就一件都冇

有翼真好

啱啱玩翻 有冇人知點樣拎 最高速+%果d寶石 一粒係加幾多% 想要10%

正

有冇戈知落地會lag可以點搞

人

【TR經濟圈 - 莉娜商品上架】

活動日期 : 4月1日至 4月8日 23:59

TR經濟圈商品更新~
想要收集莉娜專用服裝的跑者請勿錯過

📣本期商品📣
🌟魔法試驗用錘子(1日) 1個 (每天限購1次)🌟
🌟生命的恩賜 (限購1次)🌟
🌟莉娜專用服裝🌟

注意事項:
1. 跑者可到遊戲內折扣商店「本月優惠」頁面中購買以上商品
2. 活動完結後，相關TR服裝將在未來上架到商店
3. 其他角色的服裝也請各位跑者期待後續活動
4. 跑者需要使用莉娜角色進入商店才能購買以上商品

好嘢 有生命的恩賜

點先拎到惡魔該隱寵物

之前嘅質疑活動 已經完咗

已完

唉 屌 冇拎到frontier個5個階級個獎勵

屌佢老母琴日幾千幣一炮過清曬

啱啱見到

個新地圖

咁好有得換返，唔反跑Online住
好彩睇到佢話下次維護先冇得換，冇換住

又黎生命的恩賜
GM下次可唔可以出下眼淚，1日都好

【肥婆又開倉 愚人節大挑戰】

只要 #肥婆又開倉愚人節大挑戰 貼文達到以下條件
(要注意是原始的那個貼文)

獎勵就會再加碼囉~

⭐️⭐️由於跑者反應熱烈 [官方]肥婆開倉2019決定加碼!⭐️⭐️
🌟目標達到1,500可額外獲得「七大罪憤怒之箱1個」🌟
🌟目標達到3,000再額外發放「七大罪憤怒之箱2個」🌟

唔知信唔信得過?

活動日期 : 活動公佈起 至 4月1日 23:59

[官方]肥婆開倉2019 又開倉啦!
只要活動期間內本貼文的按讚數及分享數相加後達特定要求，
於4月1日00:00-23:59有登入登出記錄的跑者就可以得到以下獎勵

按讚數及分享數達:
100次 - 全球語音寶箱3個
300次 - 2D 紙盒妖怪 光光-D
500次 - 七大罪憤怒之箱1個

⭐️⭐️由於跑者反應熱烈 [官方]肥婆開倉2019決定加碼!⭐️⭐️
🌟目標達到1,500可額外獲得「七大罪憤怒之箱1個」
🌟目標達到3,000再額外發放「七大罪憤怒之箱2個」

請各位跑者繼續集氣~

注意事項:
1. 如跑者身上持有「2D 紙盒妖怪 光光-D」，則無法重複領取該獎勵
2. 如活動完結前，本貼文得到300讚及250分享，則符合活動條件的跑者可以獲得「全球語音寶箱3個」、「2D 紙盒妖怪 光光-D」及「七大罪憤怒之箱1個」
3. 按讚及分享數會以Facebook貼文為準，使用Instagram的跑者要記得到跑Online官方專頁集氣支持
4. 活動獎勵將於4月3日 18:00前完成派發

相信戲谷 唔怕

新場不停swing嗰個好好玩

有種開Dr hell場但冇個識玩最後要跳Game處理嘅感覺XD

啱啱開始玩
唔識韓文有啲迷茫

點解今次daily mission啲獎勵又打回原型 1個1個幣咁送算點牙

屌幅空降危機玩左成粒鐘都過唔到
D直升機jm9

metoo
ching加返個fd?

好啊

俾名我我又加

想問下有冇人都係更新完俾寵物飼料就彈game?定係得我係咁？

諗起lala的惡夢
btw,呢個場本身好似都要玩成4分鐘

依家隻GAME有咩目標
十年前有玩
依家回鍋
淨係識收田賺TR

有冇人點解新果幾個同埋太空飛行地圖要爬繩就會吸住左跟住跌落去？
伸利：有綠燈果陣已禁shift鍵 跟住成個人會啜住 再掉落去

加了

你回鍋慢咗一至兩個月啱啱好今日活動完咗冇得刷裝了 要等下次活動

依家瘋狂釣魚

點解你唔喺農場釣魚

新扭蛋機隻寵有加avatar黃氣5%
利申 開箱開到

可唔可以答下我

咩

#87
有冇人點解新果幾個同埋太空飛行地圖要爬繩就會吸住左跟住跌落去？
伸利：有綠燈果陣已禁shift鍵 跟住成個人會啜住 再掉落去

農場有得釣?
我冇理過個農場咁濟

我get唔到

你地爬果陣唔會kick住咩

係咪空降危機

係呀 我會kick住左
就算係之前既太空地圖都係

應該唔會㗎喎 綠燈禁一下shift就得

煩左好多個月

唔知點解好好笑

Kick左好多次 以為你地都有

個空降圖真係好難 就嚟到終點但上唔到
然後宜家得返我一個喺度
就嚟40分鐘

100min here

裝嘅話有咩推薦?
諗住入50000點抽

裝嘅話我好廢黃氣得40%
我諗應該唔洗用咁多點抽掛
扭蛋機個箱都幾容易中裝
我抽左三個箱都已經有兩件扭蛋裝

第一次入會送多一倍比你，啫係會有100000點
我見釣魚都釣到幾個箱，買魚餌算

大聲公嗰個就係ching?

呀 哭𠹌佐
換哂做探險王
Btw 未like既快d去跑online Facebook page
Like & Share 肥婆開倉個po
仲差成800幾like/share先夠3000
夠數既話多2個憤怒箱

話說 炫光閃耀手環 點拎 見佢有加30%怒時 得呢個手環係加怒時

唔知你指邊個，不過係掛
我驚名係連登個名

有無人玩緊跑 加個好友

冇留意個名 不過見到有人話已經100分鐘
跟住其他人就叫佢唔好放棄

d外掛已經出返晒黎

。。wtf

聽公頻d人話好似儲夠700分鐘就冇得再自動有金幣
我由800掛到去854分鐘,都係1個幣都冇多到

想問下頭先多手試下設定個無邊框模式搞到冇左上面條bar可以點搞？

依加農場公園設定果d全部都冇得禁

迫人課金

最簡單方法:重裝

或者做日任,不過1日得15+10+10=35個
唯有等佢改返先再玩

alt+enter

btw而家有活動 唔好走住 起碼每日登入下同開夠50個daily mission箱 之後有100幣送

得左 唔該曬巴打

新活動好似有啲悶

同意

Frontier好有目標架嘛
內容豐富好多

1000幣抽標誌 最後1抽先中

課金?

唔直接保底？

下部機套裝仲靚

真心咩 60幾抽都未保到底咁你都幾黑仔下

最後一格 有冇咁唔好彩呀

抽獎版係咁
抽左幾版之後一定會有版最後先抽到

成日都係咁的

拎去扭蛋係唔係實際d btw有冇人知之後幾彈有咩抽

今次唔好抽板 今朝見到有人po咗出嚟啲嘢唔太掂 抽蛋好過

我第一版已經係

會唔會有任務送點數？
如果想砌勁d套裝 爆力爆速 係咪一定要買點

想問下d 探險王寶物同標誌係咪都係去到16號就作廢

仲有d記錄所金幤係咪已經冇左
屌我仲未拎嚟換過野呀

我都600幾幣先中

【#肥婆又開倉愚人節大挑戰】

本次活動結束，感謝各位跑者的參與!

但由於[官方]肥婆開倉2019 手指太肥派獎時按錯數字鍵，
結果多派了一個「七大罪憤怒之箱2個」

本次活動獎勵:
「全球語音寶箱3個」
「2D 紙盒妖怪 光光-D」
「七大罪憤怒之箱1+1+2個」

所以於4月1日00:00-23:59 有登入登出記錄的跑者都可以獲得以上獎品~
活動獎勵將於4月3日 18:00前完成派發

係冇左

1. 邊境頻道、地圖、相關任務、記錄保管所、骰骰樂、惡魔該隱姿勢任務已於4月1日維護後結束
2. 邊境轉蛋、兌換商店、相關刮刮樂、傭兵團關卡夏日樂園將於4月16日維護後結束

應該係冇左換野+刮卡+扭蛋
但傭兵團關卡夏日樂園已經冇左

根本好多人都唔再玩online game
特別係啲中小學生

仆街

第一轉已經保底...

第2階一下中
但係1,3,4階都係最後一格中

第一階 我抽7次就中左

me

Me

想問韓跑因要重新驗證而被鎖嘅機會大唔大？
想買點數玩 但驚無啦啦被鎖 成個帳前功盡廢

有無人係windows 10 update完就開唔到 乜都無彈出黎果隻

笑左，次次更新都會改架啦

聽講韓跑有幾個平台可以登入
睇下係用咩平台
好似話stove捉ip捉得好緊
玩玩下ip轉咗的話就會被鎖
解鎖要韓國電話 姐係基本無解
所以好多人建議用hangame
因為相對冇咁嚴 轉ip最多斷線
(其實唔太清楚 只係我試過vpn斷咗一次都冇咩事)
同埋你綁定咗email即使被鎖第一次都可以用email解

唔知GM仲有無上連登
不過我覺得今次活動唔夠邊境豐富
邊境地圖又多(雖然其實都係比外掛搞剩幾張可以玩)
又不時搭住浪漫之約活動送裝
但最主要係今次活動d幣用途唔夠廣
剩係可以用係抽獎版同扭蛋
唔可以用黎換裝/升裝/探險王咁抽裝
其實我幾鍾意開發者d道具
開發者19面具 小丑魚竿 農場道具(感謝箱除外) 姿勢動作舞步
對我黎講好有新鮮感同有趣 全部都好鍾意
無奈而個階段以上都只可以靠抽獎版入手 抽完就無
希望官方可以比多幾個渠道入手
(開放用d幣換開發者箱/直接換到裝/道具)
那怕最後係送箱去抽都好 至少有機會抽
同埋可以試下多搞d類似愚人節/浪漫之約既計全部人數既送裝活動
(送憤怒箱正 雖然開哂重覆 紫火裝又幾好睇)
相信大家都會覺得開心
而家個復活節活動獎勵真係唔夠吸引 條件又難
得罪講句 愚人節Facebook活動送既仲吸引啦
(主要d幣用途唔夠廣 又唔送裝)
希望官方可以改進下
(外掛改進唔到 至少活動搞得吸引啲黎留人/引人)

利申：
抽哂抽獎版同抽齊哂扭蛋 d幣都唔知做乜好
唯有留黎等下波扭蛋

用hangame/nexon，stove一check到你轉短時間內轉IP就會即ban

但係活動呢啲野係跟韓國嗰邊 淨係獎勵活動先係戲谷自己

所以主要希望官方可以改善下活動
對比返最近兩個活動：
愚人節Facebook活動
要求： 全世界人比like/share夠數就送
獎勵： 全球語音箱(幾過癮) + 光光變身 +憤怒箱*4

Easter Gifts活動
要求 ：

獎勵：

全世界係咩事。。。

做咗任務A同C先 呢兩個好易

原裝就係咁可以點改？ 你去屌韓方好過啦

宜家應該整返好

2020/04/03
| 4月3日 遊戲異常補償公告

各位跑者好，

玩家回報早前公告資料有誤，傭兵團關卡夏日樂園已於4月1日維護後結束
所有於4月1日至5日有一次登入及登出記錄的玩家，將可獲得以下補償

傭兵團補給箱 2個
感謝祭金幣 30個

玩家回報開發者抽獎板金幣發放異常及寵物餵食飼料使用異常，已於4月2日及3日修正
所有於4月1日至2日有一次登入及登出記錄的玩家，將可獲得以下補償

感謝祭金幣 50個
小丑的獻身 1個

有關補償將於4月7日18:00前派發，對跑者們造成不便，敬請見諒

你都岩既 韓方都要屌下
追過以前既post
GM講過試過向韓方提出過港跑獨有功能
係開場可以選擇限制角色能力變空裝/唔空裝
明明係德政 做好哂proposal 最後比韓方Ban左

Btw 所謂原裝都係戲谷版原裝
強化石只可以課先有 ok 而家咁既online game環境要生存唔易
改名卡 算啦 而家咁多後台 開放改名咪方便佢地賣ac
咁角色生日獎勵應該跟下啦掛
依家港服進度應該要出左好耐先係

之前爽好多,有得抽箱拎活動裝,又多幣(每日有200個幣),玩大約一至兩個星期已經可以齊裝
宜家每日最多3*24+15+10+10=72+35=107個幣,而且只可以拎黎扭蛋/玩抽獎,d裝得個標誌係勁

不過d新場真係幾有挑戰性

真係唔明點解香港冇角色生日獎勵

個問題係角色生日日期 宜家韓國嗰邊角色生日係新角想問一問下你想點跟

咁而家個版本都唔係出新角既版本啦
不過岩岩先發現原來韓跑生日系統係上年5月先出
港跑現時個版本
4月的確未有角色生日得黎而符合當前版本有
最快應該係5月2日光光生日
睇黎真係怪錯左
始終如果率先拆最新既角色生日更新黎港服可能出問題
當然 如果5月2號之後都無出就唔係咁講

你地咁鐘意打一大段廢話

好得閒

Sor囉 真係幾無聊下

咁又唔使sor多啲討論下推下po幾好

求救 可以點樣拎火鞋 咩顏色都冇問題 以前一直想合紅火鞋 但一直唔夠嗰啲五星卡 冇埋個換卡system 更加唔使合 有冇人可以下我點可以合其他顏色鞋

用時光幣抽對黃火鞋T
再去合 卡量比紅火所需要既少好多

有黃火擋咩 見所有時光轉蛋機都無出 同埋啲幣要點拎

佢有2個機係有2個黃火裝可以抽 仲要唔係大獎黎
得閒去公園睇下就得 總之唔係生肖星座機
D幣可以抽箱/每日任/課金拎

唔該晒 回鍋淨係想拎火鞋

時光幣1 2係唔係變哂垃圾

係,之前有得換返做時光幣3,宜家冇了

屌佢老母
講埋晒堆廢話

有咩衫褲係近期算勁
想課金回鍋

有按緊shift？ 禁一下就得架喇喎

一下定hold都試過啦

咁你可以留定筆錢等肥婆開倉

真係要而家課既話
一係就課幣抽開發者轉蛋
個大獎係好野黎
(但係d幣平時做任掛機就會送 其實而家開始儲去抽都應該保底到)

一係速成勁角
抽伊林斯/該隱 拎到角色之後
抽夠強化石留升標誌再幫佢地抽裝
(裝既卷有得換200幣 重覆左可以選擇拎黎換 但升標誌都要用成1600幣)
多左既幣換隻邊境寵應該都有16最高速+10%衝刺
有打8人同心可以留幣升埋項鍊
缺點係要用好多點同埋無得著普通角色衫
抵唔抵屌就見人見志
但係最速成又勁應該就係咁樣

Btw 我個人覺得而家可以留住錢等開倉有咩勁裝買
利申：2月先開始玩返

我估可能係你鍵盤setting問題...

咩setting 我中英日韓都用過晒

啲抽抽樂獎卷點用..

有無人知x trap系統部份功能被篡改點搞 我連防毒都del撚埋都仲未開到驚

屌你老母垃圾驚 同人約22:30玩裝撚左成個鐘都未撚柒開到

想問右下角個認真奔跑嘅獎勵 有冇限時要幾點拎

有無人識
防毒del埋
用系統管理員身份開
相容性改做舊版windows
熄防火牆
乜都試哂

cap幅圖嚟睇睇 圖都冇好難幫你

有冇人賣 炫光閃耀手環

捐錢？
真心咩

老規矩黎

肥婆開倉未

去工作管理員停咗pubmonitor.exe佢

岩岩回鍋
有冇人教我整咩裝同點整好
佢送果D都好渣，一係就限時
同埋有冇人一齊玩

扭翻個扭蛋機大獎二獎先

感謝祭果個?哪來咁多幣
時光機都係限時架喎

開多幾隻帳 做日任拎幣 抽比大帳 再保底換

占卜星星啲裝值唔值得換

有冇人可以俾個安裝檔俾我
官方down得好撚慢
down左成個晏晝之後竟然同我講檔案損毀
安裝唔到

個冰海精靈推進器都有4%最高衝刺

依家咩年代 7GB都要分25個rar安裝
on99

用ie開啲活動網站添

我正係要data8.cab, data10.cab
就夠 好人好有報

係TRFullClientDownloader 既folder入面

本身有玩怒迴裝既話值
璀璨套+25%
冰海套+40%
寵+30%
生肖頭+10%
砌完簡危任我行

換到晒咁多咩

所以咪話本身有玩開
今次呢套都唔平
課齊一套有推進器都要抽中50次星之占卜卡
Btw 個推進器好似要第50次前抽走哂A-S獎先得

對翼唔掂 用翻平時25%翼 加2件白龍 仲fit

無得16速係有d唔完美
不過白龍裝係指邊2件？
絕影魔龍？

光之幻影魔龍

係咪絕版裝？
圖鑑搵唔到

jm9 本身明明係s裝格硬轉做ss

聽講連能力都好似俾谷谷改到op咗

一樣系垃圾
仲要起馬1000點不了

套裝效果正姐
齊唔到一套既話根本好一般

樣衰+內裝能力 不了

屌想on番game睇下
垃圾x trap唔比我入

個樣真係太柒

出左2件鍊金+生命的恩慈,又係2TR

【TR經濟圈 - 大隻仔商品上架】

活動日期 : 4月10日至 4月17日 23:59

TR經濟圈商品更新~
想要收集大隻仔專用服裝的跑者請勿錯過

📣本期商品📣
🌟魔法試驗用錘子(1日) 1個 (每天限購1次)🌟
🌟生命的恩賜 (限購1次)🌟
🌟兔子玩偶-D🌟
🌟兔子玩偶髮帶S-D🌟
🌟大隻仔專用服裝🌟

注意事項:
1. 跑者可到遊戲內折扣商店「本月優惠」頁面中購買以上商品
2. 活動完結後，相關TR服裝將在未來上架到商店
3. 其他角色的服裝也請各位跑者期待後續活動
4. 跑者需要使用大隻仔角色進入商店才能購買以上商品

希望到時納魯西斯有得買森美面具
有得買實買夠廿年

快啲到軒少啦

內裝係有原因

釣左230隻烏龜,又要慢慢禁先換得晒
GM可唔可以比人就咁換就算,要逐次逐次交任先換到好麻煩

5換啦
e+又有竿 換同釣來都哂時間

我純粹係儲左好多蚯蚓一次過釣晒去,而且要掛機拎幣
點知一釣就咁多,唔想逐次逐次交

暫時見韓跑都系1條1條來所以

轉自TR頻道

【🔥 全新遊戲《TalesRunner VR》開發中 🔥】

韓國文化產業振興院昨天公佈了「實感型遊戲內容製作支援事業」的最終評選結果，由SecretTown公司提交的《TalesRunner VR》被列入了評選項目名單之中🤔。韓國文化產業振興院計劃在本月第三週與入選的企業簽訂技術協商及合同。各項目最多可以獲得9億韓元的支援費，而項目必須在協議截止日期，即今年10月31日之前完成。故此最快今年內，全新的《TalesRunner VR》就會面世啦😮😮

🔍 新聞：

見留言問點二段跳

咁仆街啦,姐係要慢慢換埋佢

點解玩蜥蜴叔叔的危機啲人好多人都用軒少
同埋啲裝一模一樣

軒少+藍火裝係傳統

有冇人知個ac嘅身分證號碼細個亂填 而加可以點處理？

同問

女朋友拎咗去玩 今日入點唔記得分配點數
我俾佢問到口啞啞

最近有朋友想拎返Ac
原本叫佢打電話問客服先 點知打極唔通
就幫佢填資料send email問
而家就兩個星期都未覆

利申：我拎返ac都搞左一個月 不過係忘記密碼
流程係打客服問>確認身份>email資料比官方>等結果

有無人覺得
呢個開發者patch d地圖 冇錯係多元化左
但質素完全係粗製濫造 東拼西湊
尤其係愛麗絲地圖
d卡難上到 鏡頭又低 d卡位置又閪
仲要轉鏡頭
好喇 去到d蘑菇 永遠係個蘑菇頂一衝就跳唔到
呢個問題由踩死諾夫到依家都未解決
d蘑菇將個問題發揮到極致
完全係為折磨玩家而整出黎
到後面落兔仔窿
點解個窿同個透明隧道中間可以有個企到嘅接駁位？
係咪個開發這趕deadline是但拼埋d野 無做QA就放出live?
滑雪地圖仲撚好笑
是鳩但將所有野擺落條直路就當新地圖？
無撚野呀？

第一個玩慣左玩就冇咁大問題,基本上有裝就大約一分鐘到玩完
第二個就跑online成日都係咁,個人覺得開發者ep1仲好玩d

會唔會係因為你廢 我就玩得好順嘅

我都穩定地玩到1分鐘以下呀
但你明唔明 係個遊戲好多細節位成日令人好忟
無論係地圖設計 定係遊戲內容 全部都好似好撚是但咁
我明白好多係遊戲engine本身問題 無得怨
但每次係個蘑菇頂 一衝前少少就跳唔到 連續幾個菇都係咁 個感覺真係好辛苦囉
如果你話 適應地圖缺陷都係地圖難度嘅一部分 咁我唯有無耐接受
但我始終唔明 究竟班人整地圖 整3d model果陣究竟有無考慮操作舒適度？

自從換咗新組之後嗰啲地圖全部都係好撚求其 本身好有特色嘅嘢都del曬，都費事講咁多總之新組真係垃撚圾

想問下第一彈個轉蛋機嘅標誌第二彈果陣仲有冇得抽？依加得三百幾幣應該補底都抽唔到

早幾日down返，上次online已經係2011年 八心好似岩岩出
完全好似玩緊第二隻game，啲道具多到眼都花埋
想玩個簡四心，一入去全部又星又翼既鞋魔鞋既我好似拖鞋咁
又守護靈又黃氣又寶石又推進器 有無邊到有新手教程比我爬下文
成件事好崩潰不過好感動既係竟然有個網友hi返我話好耐無見 難得既係互相都仲記得對方轉眼就廿幾歲

原來連登有集中帖 有冇人放秋日休閑衛衣同埋靚嘅SS翼

ss翼 fb成日有人放

竟然係咁

原來改左聽日先更新,搞到今日冇掛到幣
不過d寵真係幾難抽,我就黎儲夠150個扭蛋幣都未中過寵

有冇人知換卡系統仲有冇機會出番... 而家有啲卡勁難洗...

想問多次究竟聽日d邊境幣係咪會作廢
有二千幾粒唔知好冇清哂佢

更新完有得直接買SS裝禮包wo

點解冇一日槌買 出咗static text

想問新個5個包 邊個包啲裝實用啲

龍 時間
其他個啲好似打阿努用

you are not alone ching 我down返一個禮拜都課左成千幾銀 冇諗過個機率咁閪 搞到開咗個頭點都要抽埋佢

ching抽咗幾多@
但唔係儲齊珍珠以外嘅貝殼可以拎同水母差唔多能力嘅人魚咩

係換咩裝

完全冇諗過要抽咁多 冇計到
我係抽抽下先知有另一隻水母 不過嗰隻好似冇3力 唔啱我心水
最鳩係佢部機d可以換5個碎片嘅海螺全部俾人抽曬
搞到我後尾係要30點換一個碎片 好撚肉赤

我嗰時都諗住如果好彩可以出水母(然後宜家覺得我太天真)
結果我扭咗唔知幾多次一直出貝殼
就放棄咗 因為人魚好似都差唔多
最後用碎片換海螺先齊1set
btw點解唔等佢重置再扭

唔記得帳號鎖 乜嘢都買唔到
係咪可以開新帳

講經咩 個活動都完左咁耐你係咁提有咩意思

記唔記得身分證號碼？
記得既話可以email戲谷問

你記得身份證號碼嘅話
Sd你啲身份證明文件比佢
大慨一個禮拜就搞掂

勁難出 抽左40幾個出得幾個3星

合石有冇技巧 定無用個啲亂咁合就得

有
大量嘅話 建議升曬上 lv1先合成
機率上 出到黃I 係一樣 快3倍時間

既然機率係一樣點解會快3倍

合成禁少2次 本身普通石出到3粒先合到粒lv1

點解買唔到TR經濟圈啲野
係咁CLICK都買唔到

鑽f都無見過
係咪我買錯箱 係唔係折扣商店20點5個？

係

個ser又jm9

係咪死set

今日死咗幾次

依加要修裝係咪仲係得40點鎚仔
寵食就種樹？

垃圾x trap唔比我入game

煉金商店兩樣都有得合

我意思係正路會用既野(平+快)怕出左新野我唔知
練金個兩樣十年前都無人會用咁濟啦

TR經濟圈每日買次2tr一日錘
佢而家應該會一直連住出搭埋舊角Tr衫

唔係下左架啦咩

佢應該呢幾日內繼續出
自從有賣光光Tr衫搭1日修果次
之後一直連住出明明 莉娜 大隻仔
呢次應該會賣蒂蒂Tr衫搭1日修

miss咗光光明明

大家覺得frontier3階對翼勁啲定而家扭蛋對翼勁啲

終於過到鬼屋幅圖

我覺得宮廷翼勁啲
有得上16速

16速同防爆25%嘅選擇

有無攻略總結下
勁耐無玩心血來潮裝返
一開新帳就見到乜都唔同晒
多左勁多唔知咩系統
淨係知宜家升lv快到離譜
當年玩唔知幾耐先到魔
宜家我兩日唔使升到天使
個幾禮拜極速小飛鞋
升就升得快但係裝完全跟唔上
除左係咁刷魔王城邊度會有勁裝
(仲記得當年最勁嘅裝係藍火鞋
玩四心入門標準係二門1:02
宜家真係)

見到折扣商店屌左出聲
張換翼卷係我課唔少既其中1樣野
但唔好講ss,s都正係見過1大次

張卷主要都係攞嚟洗走d唔要既裝搏下負碌
同埋最高都係S 除非你有換SS卷
我個人係用張卷搏換下以前活動裝

得翼係寫話最高ss

其實宮廷翼係咪比谷谷改廢左 明明以前d16速翼都有25%怒迴 呢對20%

想買~1000點玩下,應該買咩最抵玩

【TR經濟圈 - 蒂蒂商品上架】

活動日期 : 4月20日至 4月27日 23:59

TR經濟圈商品更新~
想要收集蒂蒂專用服裝及寵物復活道具的跑者請勿錯過

📣本期商品📣
🌟小丑的獻身 1個 (活動期間限購1次)🌟
🌟造型變更券 5張 (活動期間限購1次)🌟
🌟1st翅膀變更券 5張 (活動期間限購1次)🌟
🌟魔法試驗用錘子(1日) 1個 (每天限購1次)🌟
🌟蒂蒂專用服裝🌟

注意事項:
1. 跑者可到遊戲內折扣商店「本月優惠」頁面中購買以上商品
2. 活動完結後，相關TR服裝將在未來上架到商店
3. 其他角色的服裝也請各位跑者期待後續活動
4. 跑者需要使用蒂蒂角色進入商店才能購買以上商品

抽公園部人魚扭蛋機

1000點邊夠

搵唔到,係邊

咁點用最抵

岩岩出左蒂蒂

佢話過完左呢個活動之後會放返d tr衫出黎賣,不過聽住先

韓國會受咩

拎收集獎勵果隻人魚寵

1000一定唔夠

釣魚叔叔後面 孟修抽抽樂隔離

1000點不如買個250點包好過

我唔想再抽到第一彈個最廢既箱 又無保低幣出on99
想要個標誌係咪咁難

搵到啦,得隻寵勁?咁我抽唔到咪咩都無?

2-3 獎係av寵 都有用既 如果抽唔齊大獎以外既貝殼可以留住先 遲d再抽返 或者唔抽買商城250點個套裝 起碼有1件ss

皇家護衛?咁邊境金幣買唔買得過

佢每個包入面有1張卷可以任換時間 馭龍 皇家護衛 同埋 閃耀彗星系列d裝 睇下你想要d咩 1000點可以換4件(幾乎1套ss裝) 你可以諗定一套想要既換

皇家護衛打阿努比斯好用

對新手黎講:
去VIP商店,買晒成套燦爛雪花裝+貓咪氣泡寵物=1500TR,300%經,EXP+290
跑到咁上下會有得拎鍊金裝同寵,見等待室主頁就會見到
做公園農場小丑頭幾個任就有得拎寵食樹(魔法棒棒樹),修裝就去用2TR買住1日錘子先

宜家日任有15+20=35個金幣,每日掛足24小時有3*24=72個幣,total 35+72=107個幣,d幣可以用黎玩抽獎版/扭蛋
記住每日拎醫生蚯蚓,釣下魚換箱抽裝/消耗品

btw,宜家官討死左,好多教學文都冇左

明白晒,THX

"活動完結後，相關TR服裝將在未來上架到商店"
所以咪話聽住先

已經捱過左最開始乜都無嘅階段
宜家係手上一堆普通散裝
普通場跑下無咩問題(新手佢送左兩個禮拜全能力+4頸鏈)
打阿努/魔王城就太廢
撞一下先三百出頭
人地個個千幾千幾咁扣
除左課金買箱/不斷打之外係咪無解

係,我都係要抽到保底先換到個標誌
已經唔想抽第二彈

要打阿努/魔王城就試下釣魚,抽榮譽/彗星箱

要課不如直接貨新角式,會有埋條鏈,攻擊力幾勁下

應該要組邊套裝
之前開箱抽到皇家護衛(女)上衣
但係想由零組起應該到下年都未得

完全唔會考慮課金
一黎自己遊戲哲學係咁
二黎我玩咩都幾三分鐘熱度
話唔定半個月就唔玩
最重要係到武肺完左應該都無咩時間玩

真. 戰鬥項鍊lv5 勁過哂著馭龍+皇家護衛 要裝備超好先會高過lv5 條鍊

唔課就榮譽(角色內裝)+魔軍先鋒(avatar外表)先

魔軍先鋒係做任拎血腥利基裝再打頻升上去,不過要好多解封藥水,結晶體同靈魂

我都係保底攞 抽撚到懷疑人生

見過人用新角色一下打5千至6千,普通角色真係幾難做到

榮譽就係釣魚開箱？
見到要大量結晶同靈魂真係灰左
開幾耐先會齊

常駐5-6000 ?

想抽新角要預幾多點到

600-700點應該點都有掛 但升項鍊同羽毛果度會貴好多

主要升羽毛要用大量強化石 抽聖杯/卡牌工具先有
不過同時可以抽埋新角同重覆既可以換邊境幣
升項鍊好少少 升爆用200萬TR+200個邊境幣就ok
不過新手無咁多TR 可能升慢d
另外如果想再勁d可以課埋新角內裝
不過又係要一筆點

新角唔係剩係可以着寵咋咩

白魔法同黑魔法箱有內裝可以抽黎著
加體同衝刺最高速度 又可以當埋時裝咁著

抽新角筆錢事少 升條羽毛同裝先麻煩 d點會好快冇曬

想問下e+鍊金搵唔到有藍火鞋

絕左版

以前有得換配方
但e+好似冇得換啦

頭先突然記得n年前開落paypal仲有幾十蚊
反正無用(想攞出黎無記錯最少要夠一千)
所以少少地課左155點用埋個餘額($53/155)
唔多唔少應該要買咩好

宜家我覺得成堆點品都好伏,因為成堆要抽,唔抵課
年頭果時直情成堆ss裝放晒出黎比人買

真
全部都係開箱/扭蛋
唔洗問都知一定係一堆唔上唔落嘅材料
買唔落手
題外話邊度會攞到阿努結晶
係咪淨係得開Hell卡包先會有
但係買解封藥水去開好似仲弱智過開箱

阿努比斯靈魂或結晶都可以用1千貢去換,不過1日打40次先得100貢
至於解封藥水就可以用400貢/抽箱拎

靠運氣開垃圾箱好過

講真 155點真係做唔到d咩
不如買隻Lala玩下 順便買埋配音石
小婉d配音幾抵死

咁我求奇亂買啦
反正都係為左清尾數

有冇人知人在外國點買點數得credit card paypal但唔知點解game入面嗰個唔得，官網都唔得

台灣儲值果到有得用PayPal

禁完佢話咩gps fail

今時今日仲有人玩

細帳送咗3隻守護靈
但大帳得一隻

想知 阿努結晶 係唔係得開卡包 先拎到 但係我開hell 卡包剩係得靈魂

WTF隻驚仲生存緊?

玩韓跑好過

唔通玩啲濕尻lol?

有維護咩 入唔到驚

想出返9蚊卡

個騎團係咪廢左玩返想退都退唔到

有人幫退不過要收錢勁on9

唔使錢 攞到韓跑tr1就得 詳情去google或者自己探索

真呀屌個時抽到映雪

嗰陣抽到張卡圖係映雪幾興奮 點知圖文不符

想問下件工人裝邊到有得抽THX

屌拿星個感謝祭閪箱係咪真係開到文森福袋架 開撚左成百個箱都冇
用100金幣保底換個袋又中重複嘢 真係開撚到燥

會 我開左13x個中到一個

你係咪指工人褲+白色T-shirt嗰套
個扭蛋機已經冇咗 可以話已經攞唔到
除非有人賣

究竟邊個係劉浩揚

係咪死左ser
入唔到場

差唔多晚晚呢個時候都係咁

日日都死server

日頭又死ser 夜晚又死ser

而家仲死緊

點解個ser會咁既 以前都唔會咁

跑跑下斷線都有 cls

呢幾日係咁斷
今日玩阿努見到兩個痴線佬
一下打7xxx
間唔中整個11xxx出黎
cls

bug裝9

望到都有少少無癮
玩咪玩做乜搞咁多野
Hell mode有一半傷害都過到啦
(Hell Ex未夠門檻入場所以唔知)

咪係 貢能高攻 其他人仲洗玩既

快速過 唔好咩？

利申得2xx攻

【TR經濟圈 - 納魯西斯商品上架】

活動日期 : 4月29日至 5月6日 23:59

TR經濟圈商品更新~
想要收集納魯西斯專用服裝及寵物復活道具的跑者請勿錯過

📣本期商品📣
🌟小丑的獻身 1個 (活動期間限購1次)🌟
🌟造型變更券 5張 (活動期間限購1次)🌟
🌟魔法試驗用錘子(1日) 1個 (每天限購1次)🌟
🌟納魯西斯專用服裝🌟

注意事項:
1. 跑者可到遊戲內折扣商店「本月優惠」頁面中購買以上商品
2. 活動完結後，相關TR服裝將在未來上架到商店
3. 其他角色的服裝也請各位跑者期待後續活動
4. 跑者需要使用納魯西斯角色進入商店才能購買以上商品

都係冇森美面具
btw,新出個聯賽衝到都扣分,遲下外掛更新左真係唔洗玩

無森美面具...

光光生日任有bug
玩聯賽抽中某d場係會唔計

不過睇返任何名次個獎勵都係一樣
姐係一般+HC各玩一場就ok,還掂都難刷到去14之類既名次

呢個細頻唔打都可以 重點會落係魑魅魍魎頻

個新福袋超正 差唔多全部都係裝 有d仲好好睇 (墮落天使 )

仲要1抽開2件

可惜現實係20金幣x 2

開到個文森皇冠

shit碌上黎見到
ching節哀順變

點解個活動全部名次獎勵都一樣，係咪淨係玩一場就得

已經唔使玩了

其實啲掛jm9 全部獎勵一尻樣掛乜9

聯賽啲人用掛
根本玩唔到

你地人手禁 人地開掛輕鬆洗住訓教
聽朝起身等收野

2020喇 啲on9仔仲用外掛

其實除左3個名次全部都無分別
志在獎勵嘅玩一場咪算
班掛做咩破壞人地遊戲體驗

係,各玩一場,夠鐘就拎獎勵

所以官方都醒水,所有名次既獎品都係一樣

頭先一場8個掛

想問下點解你地話聯賽有野送
我入玩一般跑步H同HC跑步
都係俾掛搞到扣分 無獎既

完左個session先有得攞

完咗一節，去排行旁果度拎

我一早齊晒

啲掛20秒跑完cls

個驚仲生存到今日嘅原因
如果個個好似我咁一蚊都唔比/淨係用幾十蚊
個驚一早收左皮

連續4 Round聯賽全部出幣
D fd係咁中裝 公平咩

永遠都係小號中好野

想開阿努結晶 係唔係 hard卡包好過hell

結果抽齊左點心系列...
好想要旗袍系列同小飛鞋推進器

我想問跑壇係咪停左?
幾年無睇突然想搵返啲吹水回憶，但係已經上唔到

停咗好耐了

有冇得永續呢條錬好撚尾機

想太多了

google都勉強睇到d既

有冇巴打一齊玩

+你

係咁開新帳
一開始仲諗緊點解一身廢裝都全15
呢條鏈真係cls

玩私服啦 唔好玩正服 又要比錢玩 官方又唔搞掂啲外掛佬

D外掛就係班私服佬整出黎

又宣傳私服

其實係咪真係專登整個外掛出嚟 等人玩私服

活動頻撞過多開幾隻一樣衫既光光
我覺得呢啲一定係黎搞串個party囉

跟本係掛2場機手就ok 啲獎品一樣既 係都要咁搞串 好可疑

隻Game有得多開？ 想知

個垃圾私服冇人玩咪走去正服搞串個party順便借啲意宣傳囉好心玩私服嗰班毒撚自己圍爐算啦

開掛咪有

負皮我嗰啲私服撚不如出下聲啦

做咩要負皮我大佬唔係我多開wor

玩私服不如玩韓服

巴打唔好咁在意 周不時會有人亂咁俾負皮
利申：唔係我

私服撚淨係識負皮不願面對

真 但韓服差在要vpn+實名但都好過港跑好多 起馬多活人沒掛

但唔識down韓跑同申請acc好煩

8591買ac

大家好我叫劉浩揚 大坑我玩哂

我都系比錢等人搞
FB好多ed

新活動:隱狐之謎

個兩隻寵勁唔勁先

得90日無得合做鍊金
得文森袋同憤怒箱吸引少少

玩完十場衝埋線都見唔到完成任務
有bug定未咁快顯示到

應該唔會show出嚟架wo

查詢個人記錄嗰到

你每晚預01:30先入去check就差唔多

福袋唯一用途係合皇冠？

你唔合可以換十皮TR

其實TR都係用黎買魚餌？

TR其實都仲有用既
玩農場 買農道 玩跑安拉Mincreaft 會輕鬆破產
釣魚 買好少少既魚餌就無哂TR
兌換裝 有d裝要材料+TR先換到 最少都要用幾皮野一件
升該隱/伊林斯既戰鬥章一共要兩球TR
所以我TR長期唔夠用

正常玩家其實好難夠TR用 通常用掛個啲先會多TR
利申：每日玩 但啲TR只夠買幾次魚餌

接力場個個玩bug好無癮...

重down亂碼可以點

個新箱唔好抽住
抽中ss裝會拎唔到,話DB錯誤,食左你件裝
線上客服send左唔知要幾時先覆

個客服炸左回報唔到...

我都係咁。。

宜家有裝打頻打一陣已經好多tr 你係咪停留係2012之前

魚餌25萬買一次 身上幾百萬都頂唔緊

又死ser

想問個新箱伏唔伏

阿努個破滅的寶石點用最好
25個開卡包/換死亡圍巾/100個合結晶靈魂
仲有無？

起跑個個都話自己啲裝後台買，唔會封賬？

要玩多啲

10個中左一件裝 其他都係卷同魚餌

成日彈game

抽左20個淨係中咗一件Ss
同埋啲抽獎券真係好撚垃圾全部都係tR同埋經驗值

你女？佢淨係會搵女

依加掛掛下機都彈 點釣魚

論及文明ig: timhei2003 follow左成900幾條女
聽講22歲，shitty u毒撚

啲人又比佢fol喎見有啲得二三百followers

自稱讀CityU media
話library係ac3

係呀

佢見女就add

【TR經濟圈 - 琪琪商品上架】

活動日期 : 5月7日至 5月13日 23:59

TR經濟圈商品更新~
想要收集琪琪專用服裝及寵物復活道具的跑者請勿錯過

📣本期商品📣
🌟小丑的獻身 1個 (活動期間限購1次)🌟
🌟1st 翅膀變更券 5張 (活動期間限購1次)🌟
🌟魔法試驗用錘子(1日) 1個 (每天限購1次)🌟
🌟琪琪專用服裝🌟

注意事項:
1. 跑者可到遊戲內折扣商店「本月優惠」頁面中購買以上商品
2. 活動完結後，相關TR服裝將在未來上架到商店
3. 其他角色的服裝也請各位跑者期待後續活動
4. 跑者需要使用琪琪角色進入商店才能購買以上商品

連雅琳鍊金都有今次

Hi

呀叔

尋晚心血來潮 整咗隻老魔出來
好似有啲美中不足

點解我換唔到角色

點解，我都係買開250000tr嗰個

已經刷完浴火鳳凰巾 之後換咩箱好

放長線吊大魚
仲有掛狗係同官方有聯繫
每個月都要交數 最少5-10個
睇下你好唔好運
唔好話咩bug裝先會俾人封
只要有人舉報你 有相佢已經可以鳩ban你
但大家都明ban晒掛狗仲少人玩仲少人課金

咁黑暗

介唔介意講多d

17-18年起已經係咁啦

N年前搵人拎咗對翼都仲未收返
啲人想要咩SS就直接比舊幾水課真係好無聊

唔比你咁話city仔
city仔係跑已經叫高學歷了

星空翼要幾多點先抽到？

唔明點解ban掛狗會仲少人玩

班外掛仔成日話用外掛嘅全部都係重課玩家 話戲谷如果ban曬嘅話等執

睇排名 無幾個收藏高重課無用外掛
不過用外掛日日掛機不如唔好玩

講真佢哋用掛掛完啲裝返嚟之後有乜用佢哋都掛機㗎啦

班收藏狂唔係同你玩緊同一隻game

啲外掛仔好小器架，佢地問你要唔要裝你叫佢地收嗲佢地會發老脾，心諗做乜鳩咁撚小學雞

我淨靠課金都古代II喎

人地月供100比外掛+電費搞掂

是鳩但啦原始account都係5千hkd

要俾錢又要承擔被封ac既風險 不了

啱啱用左1000點都係靠保底換翼

冇xx冇xx冇xx

我屌你老母臭閪
咁撚多外掛唔撚封
我玩返依1個月完全無用外掛,全部裝自己課到7彩堆出黎咩後台買裝完全無
用掛/入掛場洗經都無
無啦啦話檢測到不法程式然後話停權
仆你個死臭街我真係唔介意你封我ac,你肯退返我1個月內課過既錢既話

認真想問有無咩途徑申訴嗌佢退返啲錢隻帳我唔撚要都得真心著左

唔駛驚
我試過開左vlan會話我用不法程式
之後比系統封左半個鐘就無事
無計 垃圾X Trap咁多年都係廢嘅
Block埋d skype 小畫家etc 外掛又block唔到

驚就唔驚,嬲姐
岩岩入得返
重點係我唔係開左某啲program俾佢誤判
全部開緊既野著game個陣已經有,開緊game無開新野,但無啦啦話檢測到
有得揀真係想嗌佢封撚飽佢俾返幾千蚊我

其實而家玩跑都係靠對跑既愛先玩到落去
其他game如果好似跑咁多外掛
又有後台輕鬆任人chok裝 官方處理又廢
開隻game都block三block四 乜鳩都用唔到
一早退game好耐
好心官方要解封人唔好叫人捐錢
直接收筆錢請個好d既IT fix左後台先啦
個後台直接影響營收都唔理

點解十萬MAU都換唔到皇家秘密箱

唔係 我係覺得你講得好搞笑

佢唔比人買 唔洗曬心機

負皮個啲開地圖炮講中你?
岩岩又黎多獲
係咪chrome都叫不法程式

成班掛仔唔敢出聲淨係識負皮人

掛仔：負皮嬲鳩 等我係game到用掛屈死你地

有3隻掛仔

一邊用掛一邊鬧死黑警個啲知唔知醜架

人地靠後台搵食又要話你知咩

呢個post真係好多廢人掛狗mon post狗

Lm

講真 當年黑勢力班人惡到係跑壇簽名度擺用vb寫外掛既screen cap 都可以唔封既時候 仲點期望戲谷會做野

個文森福袋成日都開重複

想問下MAU點儲架

其實mau 有咩好換 好似釣魚都換到d野

我而家爭一個先換到
其他材料都有5,6個

我課冥王黑天魔方之前差一粒材料
抽魔方中左幾個福袋 之後又抽哂d幣換福袋
最後我多左2球5TR 仍然差一粒
不過之後d幣換單抽多2次就中咗

你以上既野我都齊但我只係傳1

Wa diu課左幾多

靠活動換返嚟
開咗三個ac 打活動

所以話要有既裝都係果幾件
今時今日是但啦上fb/課兩課都齊曬

有無人玩空光空明

玩日任/傭兵團/守護靈/開箱/買點品

時間呢？

5倍價錢換4倍時間 抵！

有冇巴打仲有史前遺留落嚟嘅野 想收返類似嘅跑Online產品

林泳淘配音!!
【甦醒的守護神-緣迕 新角色預售】

「這次...絕對不會忘記你們」

活動日期: 5月14日維護後 至 6月9日 23:59
重點商品: 緣迕預購劵
商品售價: 75點 (早鳥優惠半價發售，原價150點)
商品內容: 活動期間內購買「緣迕預購劵」，就可以於6月10日維護後得到「緣迕經濟禮包 1個」

★緣迕經濟禮包 內容物★
1️⃣ 緣迕 (遊戲角色)
☆星級配音: 林泳淘☆
2️⃣ 托比-D (特殊部位-緣迕專用)
3️⃣ 100,000TR

注意事項:
1. 跑者可到遊戲內商城購買相關商品
2. 「緣迕預購劵」為不可送禮商品
3. 6月10日維護期間將派發「緣迕經濟禮包 1個」給有購買預購劵的跑者
4. 「緣迕經濟禮包」將於6月10維護後開放使用

WingTo 跑識玩 搵黃人 買爆

屌 又開咗新po宜家要79點

泳淘配音

不過真心抵到爛本身都預佢可能百幾點

最近先回鍋想問下其他角色有冇做過預購半價架

今次係第一次

好想瘋狂同佢玩跑

真係估唔到係佢
一定引好撚多人買

更新完上跑呆咗，乜原來可以釣到ss㗎咩

對不祥翼我都未買 顯示買左

可以呀仲有另外一對（定2對）
不過唔靚無咩用 當儲分咁解

軒少開倉無賣永久衫

下

【TR經濟圈 - 軒少商品上架】

活動日期 : 5月14日至 5月19日 23:59

TR經濟圈商品更新~
想要收集軒少專用服裝及寵物復活道具的跑者請勿錯過

📣本期商品📣
🌟小丑的獻身 1個 (活動期間限購1次)🌟
🌟雅琳的懷舊魔方 5個 (活動期間限購1次)🌟
🌟魔法試驗用錘子(1日) 1個 (每天限購1次)🌟
🌟軒少專用服裝🌟

注意事項:
1. 跑者可到遊戲內折扣商店「本月優惠」頁面中購買以上商品
2. 活動完結後，相關TR服裝將在未來上架到商店
3. 其他角色的服裝也請各位跑者期待後續活動
4. 跑者需要使用軒少角色進入商店才能購買以上商品

CLS MAU可以買到一堆(對平民玩家)神裝
仲要一個月

神奇復活蛋有咩用

岩岩down返 得咁少人開場 點玩

佢套裝早幾個月有得買 果陣買左差唔多成千點

認真 有冇人玩

宜家啲人通常都係打活動頻嚟刷裝 嚟緊6月應該會開新活動頻 至於平時街場真係少人

呢度嘅應該全部都有

咩裝 岩岩down番 同埋點拎mau

唔知樓主仲記唔記得我
上年先反送中後無on了

日任同用點數

依家玩番可以做d咩

上年呢個時候仲好開心（不論工作定其他方面）
一年後咩都變哂

仲未中武士刀同頭 得衫同鞋 仲要扔幾多錢

無底深潭

其實得對鞋係勁 中左咪算lor

但個頭15氣 把刀幾靚

唔中都係當買骰骰樂卷 幾抵玩

唔經唔覺 我個跑online acc都開咗差唔多13年

依家除咗7仔之外 邊度仲有跑點數買

跑online出改名卡肯定好多人課
利申想課

幾時先有一鍵收田？

有冇人預講咗泳淘

岩岩down完，點解會亂碼嘅

仲有無掛？

禁跑個exe冇反應既

想玩了

大把
不過正常唔會入我地場搞事
係有幾個成日玩野

Down完開就話the access to x trap is unstable...點搞

好似仲有對深海之光可以釣,本身自己冇咩avatar裝就幾有用

係,最多得300日
我記得軒少有件聖誕老人裝係永久野黎,但今次冇放出黎賣

520 Game好似最抵,但唔知有冇伏

㩒撚到手軟

跑壇摺咗?

很想要吧
我想要光光聖誕衫

仲有冇方法拎公會翼
玩跑既遺憾

唔明新嗰個學校怪談點玩點睇行邊道門

睇幅圖 左/中/右

想問有無人知點樣入騎士團，我個friend創左個騎士團，邀請咗我，我都接受咗，但係唔知點解我入唔到，佢邀請多次我就見唔到有notice，有無人知乜野事

你個fd有冇accept你?

佢邀請咗我入團，我答應咗之後佢要accept多次咩?請問點accept?

官方刪除左騎士團系統
而家要用外掛先入到團

依家雖然冇玩

但 stephy首主題曲幾時聽都好有回憶

好耐無玩 有咩係值得課 成個ac最勁應該係對藍炎鞋 雖然依家應該都係垃圾

根本係要直接加入先入到團
因為官方del左騎士團資訊個制,團長都冇得入去批

仲要瘋狂刷3000留言

預購新角支持Wingto

30人場都ok既

岩岩玩番
個魔書解密就係鬥狗

想問啲轉蛋出嚟啲 「D裝」 耐久完咗係咪就會冇

都仲會係到 但你要用魔修先用得返

魔修 = 用點？

係 但呢期商店keep住有一日修 2tr

叫咩名 點解我搵唔到嘅

魔法試驗用錘子 一日

thanks
一個整得 4%? 咁撚少

4%=1日
日日都比你買1日=永生

佢賣到19號咋喎

放心 每次經濟圈都有 順便賣舊角TR衫

原來係咁

好好奇而家合咗ser
啲台灣人係咪聽到廣東話配音啲嘢

有得揀香港/台灣配音嫁
你都可以聽到台灣配音啲嘢

疊裝疊到250%幸運 有咩用

屎Fk痕download番黎玩 好多野都轉曬

我睇你呢句嘅表情變化係咁：
->->->

唔識用 啲鍊金唔知點合

有無人知合個套武士裝點拎...背後有把刀加埋啲甲好型

呢個

又係抽蛋嘢

鍊金冇撚用
合黎儲圖鑑

而家啲人係咪都係用點裝？ 抽蛋嗰啲

而家用住MAU商店套騎士裝都ok
感謝祭都就完拎到對翼同標誌就盡量拎 理論上唔使課金都拎到
早一個月就實拎到

咩翼同標誌

2部扭蛋機大獎

點拎金幣抽 做完2個任先得10個

原本日任有得拎幣 不過星期四更新改咗第二d獎 無得拎
依家主要係靠每Round打2場競賽頻等派獎開箱拎幣
競賽頻有開頻時間表 正常HC各打一場結算後拎獎就ok

仲有冇第3彈 26號完

我睇TR頻道韓服都係得兩部機 應該就無第三彈
不過今次活動其實本身都接近尾聲

So sad 年年呢個時間玩番 d活動先黎完

應該咁諗 你可以提早摸熟返跑Online既環境
岩岩好接返6月活動開始

原來又係抽 諗住課一課預購wingto 再諗下點樣

真係好撚少人 得返啲熱門場先有人玩
日日都玩章爸 危機

6月有咩活動

魑魅魍魎頻 搭埋出新角

想玩普頻30人都無人

唔知點玩 普頻30人都俾人屈全15

屌你老味次次簡危都比人特登兜過嚟爆死

全15其實真係基本
2 3月頂階活動裝 搭今次標記 基本上都夠全15
咁你岩岩回鍋實要捱下未有裝既階段
30人場唔講比人爆 你無15力就會比人撞到仆街

2月尾我玩返果時都好唔適應
以前邊有綠區就爆
而家我係佢地一份子

真係好撚痴線 頭嗰兩架車已經爆撚死咗

我見人可以17速 點做到

有D翼加最高速上限+1
加埋真女神果個限時項鍊上限再+1
就可以上限17速

擲骰成日都發生不明錯誤

聽日先fix

文森王冠差一個材料 驚抽唔到

有冇人有多TR可以送魚餌俾我

你要幾多

想要250000果D ID:anthony152a
有多TR先俾我啦

送咗了

Thanks

屌我岩岩抽左8袋
得3個

全遠古時代嘅玩家點樣上手
鍊金任何卡都唔知點得到龍又點整

應該點上手

利申，蜜蜂吉鞋紫翼年代

今時今日煉金裝同龍都已經唔勁
要上手考慮下係facebook買裝
最好買一啲有5%黃氣嘅裝
翼用依家嘅扭蛋SS翼（Facebook有）
鞋就用鴨仔鞋（動物箱抽）/買死騎鞋

寵就考慮依家100 mau嘅九尾狐（有錢可以扭蛋課）

已經有得買裝？

你開一隻account入facebook group睇吓

鴨仔拖鞋有咩咁勁

Facebook group 名係？

平，釣魚刷到箱返黎
2秒長衝20%防娃
same as 死騎鞋

跑Online/衝天跑 港澳台玩家交流群組

藍炎鞋係咪歷史遺物 有冇啲裝示範係全15 上面有巴打話全15係基本

係

高手黎講控越少跑得越快（因為跑得直）
我依家係17 15 15 8

新手條路大致係咁：
1. 最高速同力有16 15，4怒（加速度係其次，控盡量<10）
2. 開始換黃氣裝+游水%（神話頭/有5%黃氣嘅頭、鼠髮、醫生衫/面、雪虎手、奧林巾/鳳凰巾、太陽狐、橙寶石）
3. 砌avatar：有錢就課不詳、無錢就儲白忍/用動物衫
4. 慢慢build up到16+10%
（課一個起碼有3%嘅推進器然後課寶石，可以同人收寶石箱）

幫你補充 而家MAU有得租用免費不祥成瘋一個月
同埋無裝可以買MAU店d裝用 一個月都好

我嗰陣倒轉左黎做 課金剩係買寶石箱 買20-30次左右就有10%了

幫你補充 而家MAU有得租用免費不祥成套一個月
同埋無裝可以買MAU店d裝用 一個月都好

求其寫個新手攻略

衝刺最高速度上10%要抽三角鑽石F
寶石箱：第2彈扭蛋機可以抽，或者同人收購

非課金釣魚方向

For新手：16速15力+450游泳速度+3怒長怒時+80%以上黃氣
綠字係要課金

自己裝供參考

聽聞係佢地用後台chok啲ss變更卷出尼

1. 你當衝刺最高係最高速度，推進力係加速度咁睇
推進力好雞肋

2. 可以有多2秒落地衝刺（唔洗用氣加速）
鴨仔鞋、死騎鞋有2秒
avatar鞋有2秒
綠龍都有2秒

3. 如果Avatar唔打算用不詳/另一套/其他配件
可以用動物睡衣（頭連身，夾埋有3點能力）

總之無限copy更變卷係非法手段
不過可以講依家直接係後台攞裝都好平啦
SSS一件都係幾舊水

點樣最快上16、17速

新手加油頸鏈-T

你咁樣唔怕自爆咩

原來17速真係幾屈 做日任玩拼圖 條友快過火箭

Thx bro學到野

小攻略：新手裝海盜王眼罩最top外裝黎

而家係咪絕左版
雖然我有老屎忽每隔一排就返返黎玩

應該唔關事
16同17速唔係差好多
佢裝咗寶石+衝刺最高速咋?

佢真係好快，快我兩格

終於有補償
差廿張過關換魔王面具

咁樣會點自爆 都係知我連登ID姐

應該唔係 冇玩嘅玩好似係禮物盒拎得翻 升lv獎勵黎

想問點推17速 我之前翼加埋隻會加上限既熊都係16

仲有冇得拎黑曜石想要隻熊

講咁耐原來係幫後台狗sell野

Facebook大把seller唔係後台
除非你係都要買啲更變卷S/SS

真
次次我著地快過佢
然後望住佢一枝箭咁跑幾秒爬左我頭
我太廢得16+~3%
邊度有3%以上推進器
唔計課金就係開箱撞彩？

有樣野叫17速鏈
今時今日好難拎
可以用守護靈探險搏下

3%以上得SS同炫光閃耀
你課寶石好過整推進器

得15 係咪等收皮

我遊戲哲學係唔課金
唔緊要啦咪慢慢開箱輕鬆玩
之前開到文森冠同埋塔莉亞手環
如果係推進器就仲正

唔課金咁第二彈扭蛋機有寶石箱

我個16都係開活動個福袋中果把死神鐮刀
應該唔難中掛
有咁多次機會

黎緊啲活動都會出16速SS翼
通常都係扭蛋頭獎

應該係運氣用晒係開個文森冠度
未中過頭三獎同埋寶石箱
第一彈好少少
二三獎都有
但係標誌都係150咁換

淨係用黃寶石I最盡可以整到7%左右

d補償獎勵好豐富

果幾日有登入登出就有 正

d感謝祭金幣係咪已經冇撚用 d野齊晒 而家有成千五幣係度 等我之前仲咁辛苦開埋細ac刷

點樣先有

賣畀人

感謝祭箱

想問點樣108%黃氣
我用埋17速鏈都係得102%
我可以鑲多幾格黃氣 但為咗17+10%就放棄咗少少黃氣 淨係過100%就算

文森王冠呢

團技+橙石

岩岩回坑 醫生套抽中得30日係咪正常 同埋想問下推助器要抽邊隻課金嘅扭蛋thx

30日=鍊金
可以用錘回

有 d材料仲夠換多個

送畀我

係咪用成堆分身咁刷

daily mission飾品更變卷

你真心？

真乜鳩心呀求其掃都掃到堆正常seller啦
普通變更卷/時光機/活動又係咪後台呀
定你成個group block淨果2隻後台狗？

想問合石有冇技巧同埋個效點先叫好

藍綠剩係得幸有用
黃色用H ,唔夠鑽f就黃I頂住檔先
阿努用紅F同紅G 鑽J

跑online好on9 到而家仲係用big5
搞到次次打字都要用utf8轉big5 如果唔係就變???????????????????????
你老母

我冇買嗰乜鬼童話卷

內裝覺醒馭龍 +有阿努能力值嘅配件+隻阿努寵
外裝 尤利烏斯全套/皇家全套連配件

我都係會？？？點先轉到

【#緣迕預熱活動】

活動日期 : 活動公佈起至5月24日 23:59

只要活動期間內本貼文的按讚、分享及留言相加後達特定要求，
活動期間有登入登出記錄的跑者就可以得到以下獎勵:

按讚數及分享數達:
★500次 - 文森福袋 1個 + 尤利烏斯箱子 10個
★1,000次 - 魔法金鎚(大) 1個 + 雅琳的懷舊魔方 10個
★2,000次 - 7大罪 - 貪婪之箱 3個

注意事項:
📢活動獎勵將於5月27日 19:00前完成派發
📢重覆分享、留言將不獲計算

送很大

尤利烏斯

2000有啲難

share都要2000定點？
如果係嘅冇乜可能

有用寶石嘅尤利烏斯先勁d 冇用就皇家set混搭其他 會勁fd

岩岩返黎玩 想問下咁多部扭蛋機邊部抵抽啲?
同埋我見樓上啲裝話釣魚釣返黎
有冇話要用邊啲魚餌會釣啲?
依兩日係咁拎蝦釣都係得堆垃圾

咁先後次序呢
宜家啱啱好夠入Dr Hell未夠Hell Ex
皇家定馭龍先

馭龍啦 內外裝都用到
皇家淨外裝

活動就抽咗SS翼果部先
點數扭蛋啲裝唔算勁 全部都唔抵抽

最貴果隻

我覺得抽標誌好d
SS翼大把活動會有 呢對又唔係特別勁
但係個標誌係唯一SS標誌 仲要額外全能力+1

sor 我唔係好分得清邊隻叫SS翼
係咪講感謝祭果兩部機?
如果係既話 我想問啲幣點拎我而家得1個

岩岩番黎玩
想問釣番黎既魚除左拎去換幣
係咪冇其他用?

無所謂
2彈有裝+寶石箱for新手
1彈新手要儲150幣先換到標誌

佢問用邊啲魚餌釣啲野好啲嘛咁緊係最貴果隻

1彈 - 標誌+8bit魔鬼寵
2彈 - 寶石箱+SS翼

扭蛋黎講都係搏呢啲
儲齊再上文森冠

釣魚換箱
抽薦先換浴火鳳凰巾 10%黃氣

交森冠真係有心唔怕遲
開多幾隻帳去洗聯賽幾日都換到
依家唔換 之後難d再齊

其實我覺得條數好複雜
龍：直接慳一半時間
但係皇家好處有：
可以打魔王城幫補下少少材料(開少幾個箱都好呀)
兩件就可以換一次
龍要換成套先有用
同埋之前開箱抽到件皇家上衣
兩樣平衡返感覺差唔多
有無數據大約幾多個馭龍/皇家箱可以換到一件裝？
主要來源都係釣魚

送2對第二彈SS翼, 留ID
冇童話證 要黎我農場釣

Bootcamp 裝windows， apple 官網有教學

戲谷送大禮

換exp

你就好

我2次都同死騎翼擦身而過
好想要嗰對翼

用哂都見唔到SS裝

低運好似易中d
利申:有2個ac中左魅毒精靈翅膀

全角色半價

哭能咗

屌
早幾日先買完lala小櫻軒少

自己玩玩左幾日都悶悶地
四心又成日比人雷
一係就玩唔過d外掛
其他野我冇玩 驚雷人

玩下30人場? 生存刺激啲可能冇咁悶
再唔係咪玩下八心 而家難易度調低哂雷極有限
不過講真怕咩雷人 跑一場幾分鐘雷咗最多咪玩過第二場

依家淨係玩四心同30人場
不過玩得多都悶 仲要自己一個玩

你玩玩下就識到人一齊玩

希望啦
我以前玩跑都係同小學同學玩
依家冇哂聯絡

我自己一個玩都係做下日任打下活動頻only儲下裝襯下衫咁

+1
每日做完任就釣下魚抽下箱玩幾場30人 等出新角
自己一個玩係冇癮啲

我都係咁上下
做日任>掛釣魚>出去睇下8人/30人有冇啱玩>有就玩2場,冇就繼續掛釣魚
日日個流程都係咁
唔係冇人陪玩 而係開始玩到悶

一齊玩

+我tg留個跑名一齊玩?

有冇人有多既勁裝可以比細佬

玩黎玩去都係同一個mode/同一批人
黎黎去去都係班16+10%贏

玩章爸同蜥蜴都有機會贏嘅，要踩摯根本冇可能追得上

贏到悶開分身玩

有冇人有升該隱？大約要幾多點

frontier嗰時抽中隻角+升埋條鏈同羽毛4lv用咗三百幾蚊左右
但而家冇免費邊境幣攞可能要課多啲
非洲人只供參考

而家d裝係咪無frontier嗰陣咁勁
我而家都係用frontier抽返黎嗰D

岩岩down返 點撚樣玩
全部都外掛黎 場場都直去終點既

得活動頻係咁 你去返非洗經八人場/30人場就冇事

但係果邊得好少場
依家d人係玩咩？

岩岩DOWN番
網頁版用chrome同ie都登入唔倒
開個程式又唔得
點搞
利申 : WIN10

我係唔知點解一開個跑online程式就彈左依個野出黎,試過重新down都係咁,好想玩番,求解

極惡簡危換衫釣魚

文森福袋放唔放到係農場釣魚？

四心都唔少
穿牆同換隊

Down visual C++

有無down防毒

岩岩發現d角色半價晒,唔知買唔買到

你地通常係玩咩場玩咩模式?
新手依幾日先開始玩 (小學個陣冇玩過)
玩30人場次次都有班友會狂爆氣撞整死我
普通場又好少人玩

三個都down曬？

無

心算王冇裝冇得鬥

新手都唔會預攞到第一啦 而家新手用條鏈+MAU買時限裝都玩到嘅

魔書都有班爆狗嫁

至少唔係爆死人先啦又唔係爆到冇遊戲體驗

佢哋出update唔會試咗先？

跟你windows版本，64 bits down x86
唔知咩版本睇C drive,會有個file programme(x冧巴） 跟個冧巴down

thx 我會試下

呢個真好撚on9
另外嗰隊得返3個人玩咩

所以我都係玩魔書多
不過其實魔書都真係比班16+10%壟斷哂
見到佢哋多數轉場

睇你好唔好彩等到前面死哂

其實魔書點玩 剩係玩過1，2次 無啦啦死左就無再玩

釣魚幣換咩最好,啱啱玩返完全唔識

岩岩玩返 想請教下點樣先拎到感謝祭既幣？

浴火鳳凰箱 草條巾

玩活動頻，完咗一節時間去排名度拎獎勵

Wtf細帳骰骰樂中咗個星空福袋一抽中左星空之翼
係咪細帳先有咁嘅luck

草條巾係咩?

儲精粹換條SS圍巾

10%黃氣 全game最勁 暫時
新手最易入手嘅勁裝應該係呢條巾同d 10%黃氣髮型

精粹係浴火鳳凰箱開,啱啱開咗次得標記...

laptop上面無其他resolution?奇怪

真 睇到我都1999

我換哂皇家箱

新手應該砌咩裝?

細帳玩4日中咗6件SS+玫瑰手環同鼠髮

睇#747

#747

抽咩有咁多SS

daily mission送嘅亨利校長秘密金庫、女王蚯蚓、鑽石寶箱、扭蛋
印象中係呢啲

玫瑰手環同鼠髮都係daily mission嘅變更卷

On9一問 啲變更卷其實點用

歐洲人

搵一件B/A裝
click右制會有一欄叫兌換

啲SS無一件可以長用
反而鼠髮手環仲好用

鍊金有齊卡之後應該點?
整乜都話要持有XX物品先可以鍊金
點拎

啲XX物品一係開箱出一係扭蛋出

??????????????邊位黎

笑撚死

是鳩旦啦 襯衫GAME咁認真追數值為乜

對翼

點樣有16加速嫁？

除左 面 衫 巾 都最top架啦wor

SSS翼
爆果陣可以變大但無15%黃氣

文森皇冠差指環

個event幾時完？唔知整唔整到兩隻account

兩個accout肯定唔得
下星期二就完
我整左廿個分身打聯賽

我差文森冠既一個材料🤦🏻‍♀️ 好似霧果個野
不過多左對第2彈SS翼 有冇人可以同我交換？

同埋想問下8bit天使同惡魔有咩分別？

一個加控 一個加力
要用一定係惡魔

啱啱想DOWN返黎玩，但唔知點解開唔到登入舊野，應該點解決
用緊WIN10

想請教下 紅雞lv入唔入得聯賽頻？

我都係一樣情況 好似係要down visual C ++ 過我down左修復埋都係開唔到隻game

頭先試左關左防毒又開到
你可以試下

係window安全性到較？

可以

之前論壇個版主好似有test過
仲有好多阿努攻略/stat可惜上唔返

抽完1彈標誌同8bit惡魔就抽2彈寶石箱

登入認證失敗姐係點

有冇人想要第二彈對翼？
要就留game名

Me 想要 tg傾？

受傷的烏龜可唔可以一次過換曬

抽抽樂獎券點用?

老人最近開新ac玩番 好多野都唔識

game名 極速的腳步 玩返幾日炸

兌換商店

係邊到?右鍵無反應

抽抽樂 --> coupon

新手點先拎到加能力裝??玩30人比人撞到痴線
係咪要課金先買到

日日做任玩活動慢慢玩 跟上面巴打釣魚換野
想快就課

做曬daily mission攞變更卷同寶箱
攞新手獎勵 有加力加速裝（頻道上面果欄啲數字同雞仔）
活動每個時段跑2場攞排行獎勵抽裝（特別箱）

開幾十隻帳追翻個文森冠先 一日搞得掂

開左game一陣好少人玩 全部場都有密碼

30人/接力/4心/8心/阿努呢

感謝祭個箱唔係重複就係中幣 想要件中華旗袍係咪咁難

高價收返以前跑online產品
tg:Jjdogdog

想問下咩場最多經or 點樣升最快
岩岩玩番兩日

hard易啲

騎士團依家係唔係已經廢咗？
淨係接到任務但係都唔知啲點數有咩用

塔莉亞對翼好唔好用？ 之前抽到

26號有咩更新

好似可以升團技,但要團長+用韓跑個file先得

個人認為'快逃吧'最好,1分鐘完到,唔洗裝衝到都有起碼1萬經

開咁多個ac有咩用

點樣整

我想問D名牌珠仲有咩途徑會拎到
除左擲骰之外

一隻ac各玩一場會有2個箱送
2個箱平均都有50幣

d幣可以夾埋咁多個ac咩?

扭完蛋送返比主ac

咁我明了,但係要大約幾多個幣先齊文森王冠

睇人品 100個扭蛋幣換一個福袋 平均15活動幣換到兩個扭蛋幣
我自己抽咗六個袋都差兩舊先齊

thx
咁我都係費時抽了,件裝又唔係好勁

係囉我都唔明點解個個咁趨之若鶩

勁一個grade 仲要係免費 點唔拎

刷40隻account都幾辛苦
刷咗3個時段
依家
4/1 2/1 1/1 2/1 0/1

犀利

放假先可以咁chur
扭蛋果陣都幾chur 因為得一個鐘
刷唔到2隻ac了

講真
多得外掛先可以咁刷

唔明點解有啲掛仔長期掛機比佢刷到前10都係得一個箱

。